3HK 21mb/4.5G無限 都係會鎖速

用緊4.5G無限plan 鎖完得返5mb

咁大件事？過左幾多GB會鎖？

15GB左右

月費幾多嘅plan

真係超垃圾，誠哥嘅都咁話

學生188垃圾到
雖然打機都唔lag嘅，不過真係好垃圾

關注5G對香港人禍害，刻不容緩
進一步冇健康，更狹窄的自由